[
  {
    "id": 11,
    "rev": 1,
    "question": "Vilken färg har himlen?",
    "answer": "Blå",
    "category": "geography",
    "level": "child"
  },
  {
    "id": 12,
    "rev": 1,
    "question": "Vad heter den stora vattenmassa som omger land?",
    "answer": "Havet",
    "category": "geography",
    "level": "child"
  },
  {
    "id": 13,
    "rev": 1,
    "question": "Vilket land har Eiffeltornet?",
    "answer": "Frankrike",
    "category": "geography",
    "level": "tween"
  },
  {
    "id": 14,
    "rev": 1,
    "question": "Vad heter huvudstaden i Norge?",
    "answer": "Oslo",
    "category": "geography",
    "level": "tween"
  },
  {
    "id": 15,
    "rev": 1,
    "question": "Vilket hav ligger mellan Sverige och Finland?",
    "answer": "Östersjön",
    "category": "geography",
    "level": "young-teen"
  },
  {
    "id": 16,
    "rev": 1,
    "question": "Vad heter den längsta floden i Afrika?",
    "answer": "Nilen",
    "category": "geography",
    "level": "young-teen"
  },
  {
    "id": 17,
    "rev": 1,
    "question": "Vilket är världens minsta land?",
    "answer": "Vatikanstaten",
    "category": "geography",
    "level": "old-teen"
  },
  {
    "id": 18,
    "rev": 1,
    "question": "I vilket land ligger den antika staden Petra?",
    "answer": "Jordanien",
    "category": "geography",
    "level": "old-teen"
  },
  {
    "id": 19,
    "rev": 1,
    "question": "Vilken huvudstad ligger högst över havet?",
    "answer": "La Paz (Bolivia)",
    "category": "geography",
    "level": "adult"
  },
  {
    "id": 20,
    "rev": 1,
    "question": "Vilket land har flest öar i världen?",
    "answer": "Sverige",
    "category": "geography",
    "level": "adult"
  }
]
